點解澳元同港股 基本上係同上同落？

本身大跌到5.49
而家又反彈返上去少少